曹星如奧運夢碎無人提?

為左唔比星仔打奧運
直頭奧頭都執鳩埋
2021年星仔老了
打不到拳了
光榮退疫
職業生挨
22場不敗
可以同五月天齊名

垃圾刷分狗

佢強烈願望就係同井尚打場

都唔係奧運

有冇奧運都係香港人心目中既拳王

垃圾唔提

排骨仔睇到都唔好打，同我打爛仔交佢應該會輸

利申： 9up, 唔撚好打

人哋夢想係為阿sir打氣奧運算條撚

垃圾嚟

垃圾wfc

刷分夢冇碎就得

藍絲奶共刷分狗，不了